有個傻仔係74小巴跌左銀包

個傻仔就係我
2月20晏畫6.係九龍站上車去太子
黑色crudo 銀包，入面有身份證，提款卡，2張信用卡
銀包中間有刻名
個銀包對我好重要
重酬，我剩係想要番個銀包

Push

抵撚死啦傻鳩

去小巴站搵啦上黎開po托柒咩

搵過，多謝幫手推

搵過即係無啦

死左條心啦

74個站長好好
佢會幫你搵
利申：搵過

推